今日係外國飛返嚟 但架機被cancel

今日係外國飛香港 唔係直機
但係到咗機場個counter話因為香港依加既情況
佢地既公司唔敢亦都冇指示會係未來兩日有飛機去香港
跟住佢地就慰問香港既情況 話佢地都明白香港既難處

雖然呢一刻好無助 但想講你地去機場真係有用
Book多幾晚酒店 打多幾次電話去吹佢地對我嚟講唔係難事
所以你地一定要堅持自己既目的

sorry for 1999 心情有啲激動

五大訴求，缺一不可
警察還眼

[緊急分析]法！不！責！眾！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

多謝支持